英超全季不敗奪冠只有一隊

就係我廠

收嗲啦

真！

事實！

英國嚟講仲有蘇超羅sir

蘇超就算啦

你不如話港超傑志

羅渣是我最想留住的幸運

2:10都只有一隊

事實。

但已成過去。

利記輸波
咩人最開心

答案: 阿妓

冇計，我哋得返全季不敗可以j

十幾廿年前仲 j

獌咪又係仲J 緊99 三冠王

證明你唔識j仲有球場

永垂不朽

樓主扮睇唔到

拎左歐霸未？